【精神病】精神病除非真係精神病否則未必真係精神病

精神病嚟講，有分精神病同埋唔係精神病嘅精神病，但係大家都以為唔係精神病嘅精神病都係精神病。。

點解？因為冇人識分囉

有好多精神病人問我（通常係寫信，因為佢哋喺青山出唔到來），點先知自己係咪真係有精神病，以下提供5個方法俾大家參考下

建議寫完先開post

但是呢，要分析之前，首先自己要有精神，冇精神就唔知對方精唔精神，同唔知對方係咪真係有精神病。

sorry... 無聊等緊法主誕做禡，開post解下悶。。未寫完

樓主係精神病

why

點樣幫啲被人當精神病既人出返來

要出文就快

Wait depression 算唔算

算

點解嘅。。

話說情愛妄想 輕微徵狀是咩

depression可以係psychosis 或者 neurosis

都啱